其實唔想再見我咪直接啲講

平時信息又求其回，但又約我平安夜岀去
但全晚各有各玩，咁其實想點
唔好俾希望我得唔得

借D意昨晚啜7佢囉，但基味濃我發現！先閃

有冇對話睇下